------------------------------rafa------------------------------

para subir a produccion:

1- git add .
2- git commit -m "mensaje"
3- git push (ojo el capistrano esta sincronizado para subir al server el ultimo commit de el branch master)
4- cap production deploy

------------------------------Jesus------------------------------

para correr el server del chat:

thin -C config/private_pub_thin.yml --daemonize -s 1 start

thin -C config/private_pub_thin.yml start

nota de rafael: estos pasos de abajo no fueron necesarios ya que se esta usando puma en lugar the thin

node server.js

http server thin:

thin start

añadir lineas al apache htttp.conf:
 
ProxyPass / http://127.0.0.1:3000/
ProxyPassReverse / http://127.0.0.1:3000/

tail -f /home/blissgon/public_html/releases/current/log/thin.log

Listening on 206.190.152.225:9292, CT RL+C to stop


lsof -i tcp:3000

service httpd restart